突發... Lala要結婚!

恭喜

瑩瑩

我以為唱珊瑚海個個lala

邊個lala?

徐佳瑩

Tinky winky